我眼中最美女藝人Anastasia Lin

樓主好波

樓主

推

個名點讀

點解有slash

佢單飛果陣自己夾左隊band
個vocal Myles Kennedy好嘢嚟

我知
但關個女藝人咩事
見唔到有佢

上面有人問點讀嘛 送首歌教佢

Lm

好靚

不了